#Задание 1.

Создать элемент h1 с текстом «Нажмите любую клавишу.».

При нажатии любой клавиши клавиатуры менять текст элемента h1 на: «Нажатая
клавиша: ИМЯ_КЛАВИШИ».

#Задание 2.

При вводе текта в инпут "на лету" выводить вводимый текст в параграф ниже».

#Задача 3 (событие прокрутки)

На странице с верхним марджином 234vh (значение условное, может быть и другое)
расположен абзац текста. Прокрутка страницы доступна. При прокрутке страницы,
когда весь параграф появится на странице вывести в алерт сообщение "Теперь вам
все видно!". Под параграфом расстояние до конца страницы не ограничено.

#Задача 4 (события клавиатуры)

На странице расположено текстовое поле textarea. Создать функцию, которая
ограничивает ввод данных, запрещая вводить цифры. При попытке пользователя
ввести цыфры выводить под полем текст ошибки: "Вводить можно только буквы и
символы!"

#Задача 5 (события клавиатуры)

На странице расположен textarea. Создать функцию, которая отслеживает вводимые
данные и запрещает вводить заглавные буквы. При вводе больших букв выводить
сообщение "Заглавные буквы вводить запрещено!".

#Задача 6 (события клавиатуры)

На странице расположено текстовое поле textarea. Изначально на странице ничего
не происходит. Когда польователь начинает вводить данные в поле (поле переходит
в статус фокуса) начинает работ функция userTracking.

Когда пользователь останавливает или прекращает ввод данных (поле теряет фокус
больше чем на 2 секунды) функция выводит сообщение: "Заполните поле!". Условием
"заполненого" поля считается наличие 20 символов в значении поля.
